我真係好撚鍾意香港.......香港波，不了。

中立場啲留言.........

CC台眼中的香港球員......

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

經過多方磋商，足總現宣佈於11月7日(本星期六)起的賽事開始重新開放予球迷入場。按照政府相關部門給予本會的建議，本會可重開觀眾席，但供佔用座位不得超過座位數目的75%，及同一行座椅不可有連續超過4張座椅被佔用。

首場重新開放予觀眾入場之賽事為菁英盃分組賽，將於11月7日(本星期六)下午三時正於元朗大球場舉行，對賽球隊為晉峰及冠忠南區，而第二場將於同日下午五時半於旺角大球場舉行，對賽球隊為愉園及東方龍獅。

由11月7日(本星期六)起的賽事門票將於比賽當日於其比賽場地的售票處發售，門票票價一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)。場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

足總會遵循政府及本會醫藥委員會的條例及建議，於比賽場地實施相應的衛生防疫措施，包括觀眾進入比賽場地前需接受體溫檢查及提交健康申報表，並必須於球場範圍內正確佩戴口罩。此外，觀眾於場內不可進食，但可飲用杯裝及紙包裝飲品(由於保障個人衛生關係，場內將不提供即棄杯予球迷使用)。而本會將按當時的公共衛生情況而適時修改有關衛生防疫安排，並作出更新及公佈。

擋住啲名以為cc台講

港足對佢地嚟講不嬲都係用完即棄架啦 連勝利球迷都不如

一場波得百幾人睇都仲要傾咁耐先DEAL 到

幫林嘉緯投票又唔比......

反Cup咗，我屌⋯⋯⋯⋯

有得威咪痴囉
咪煩

港超係香港僅有嘅職業聯賽

港超球會唔似得班1蚊地租游樂會個個有自己球場，要睇康文署面色

林嘉緯慘被忽然撚羞辱⋯⋯

push

好在果陣和到波同輸得唔多
如果唔係

上年東亞盃cctai班撚樣

孫銘謙勁得過孫興慜?
不了

因為驚比熱狗屌睇波當抗爭
利申：會入場睇

一年後.......

有都無撚用啦
咁嘅水平
你諗下全港有幾多人比錢now tv睇英超
都唔願意比錢入場睇波

cctai堅係弱智.......
「范俊業逞強」之後冰封咗？

書局見到本香港足球綠皮書幾好睇
但係三聯出

你老母閪唔講以為有幾萬人等緊入場睇波
屌你老母港超 算鳩數啦 你搞直播都未必有收視啦

@O_Giroud
其實冇得逼你支持，但唔好香港隊贏波就衝出黎開心一份，講到廿年香港波忠實支持者咁，平時輸果時就屌屌屌囉

無人話一定要支持，不過唔好唔知頭唔知路都踩幾腳囉

atv搞過.......

此處應有13哥.......

所以atv收撚咗皮就係咁解

香港球迷的心聲

自己唔支持本地波仲咁大聲咁自豪？

自乜鳩豪講事實又唔啱聽？

呢個世界仲有大把波係少人關注過港超
你覺得呢啲wfc聯賽係咪應該全部收皮？
利申：認真問

唔唔唔，入嚟擺低句「港超算鳩數啦」好威威

其實有入過場睇波就會知道入場睇波係一件好正既事,
雖則好多人都話香港波垃圾, 但佢地又真係有幾多人入過場睇過現場波
我親戚佢成家都鍾意睇波, 但當然都係睇外國波多, 幾年前我親戚一次新年帶屋企小朋友入場睇現場波, 睇完後佢同我講話個感覺好正,
佢話佢睇到既香港波既技術同戰術組織同佢睇外國波相差無幾,
佢冇諗到原來香港波都可以踢出咁既水準同戰術, 跟住佢又問我,
點解香港波對外國波時又唔多聽佢地有好成績....呢點其實我個人認為
係雙方節奏等級上既不同, 廢時離題, 總之希望大家都多啲支持本地波

Btw, 傑志 個超級後備公佈咗未 ??

超級後備 Brian Fok已在陣中！

港超世界第一 啱你聽未？
拎去打多兩次飛機早啲瞓

Nothing.
Everything.

sor...超級外援 先岩 ....

你睇下個post個topic啦，正正就他話撚緊你呢啲賤種啊，「我真係好撚鍾意香港呀」

你地睇香港波為呢啲咋嘛

like完share完(sub不了)
最多打埋卡啦
咪繼續笑繼續wfc囉

香港人食撚屎啦成班勝利球迷平時就恥笑，到香港隊贏波同有政治議題嗰陣啲忽然球迷就衝出嚟扮好撐香港足球，之後又wfc繼續恥笑仲有咩水平低唔想睇，咁你咪唔好睇囉，有人攞枝槍迫你睇咩，仲要日日喺度踩，依家係咪香港隊搞到你輸錢啊屌你老母香港足球同廣東話一樣都係香港人condom，有需要嗰陣就拎出嚟，平時就睇唔起，仲講嘜撚支持本土鐘意香港

觀眾席只開放最多75%，想問吓平時入場人數有無超過10%

發覺天琦真係同香港足球一樣都係做condom，得閒就比人消費下咁

點解冰島可以，香港唔得？
我有多張波飛呀，一齊睇？
垃圾香港波不了

咪撚喺度問西方人點解支持BLM而對香港視而不見喇，人地黑人支持自己文化，將自身文化影響力擴大到其他階層，最後黑人文化融合咗入西方主流文化，先得以令佢地喺西方社會開始有話語權。香港人？外國都未睇你台戲就已經自己踩自己先啦，跟住就要求外國人幫你呢啲唔撚關自己事嘅人

個個留呢啲言嘅踩港撚都入場嘅咪場場多過7成5囉，同埋呢平時少人睇都好，港超都一撚定多過10%入場人數，入嚟踩港前好心做下功課先啦柒頭

港超一日無得係鹿會賭 邊有人留意

貼多次等cctai慚愧3秒啦
人地想睇天水圍飛馬都冇得睇......

忽然撐港唔係問題
平日唔睇港超都唔係問題
但你唔好政治議題期間撐完港隊平日又扮冇野笑鳩香港波踩鳩港超垃圾

真本土只有熱血公民

吹？

其他冷門啲嘅運動仲慘
棒球場最靚嘅場連日本中學都比唔上
仲要有得畀人book嚟踢波

笑死人幾撚時講過乜鳩我好撚鍾意香港？
你呢啲傻閪賤種可唔可以理性少少
鳩屈就覺得自己啱晒？

係，滿意未？

姐係原來一項賽事 / 事件
有人唔關注/覺得唔需要關注就應該要收皮？
有人支持 有人反對 好正常嘅事嚟

波台狗係咁，咩鳩都拉埋cctoy黎bin

利申冇台

廢事比人當係波台狗

曬草灣

慘香港波一定唔係最慘
但香港運動員不嬲比人睇唔起
香港人踩少幾腳已經心足

唔好book嚟踢波得唔得

呢串comment除咗你仲有邊個提cctoy啊弱智仔？

波台狗係傻閪就一直都知
冇諗住咁快就有隻衝入嚟鳩吠

香港足球 .......不了

13哥亞洲各國盲撐自己國家足球隊.txt

然後上年問我世盃外點買⋯⋯
死港豬咪扮唔識用cityline好喎

咁你留句「港超算鳩數啦」又有咩意義啊？顯得你高撚尚啲呀？

你自己入嚟嬲屌就咪撚問點解有人屌柒你隻生滋狗啦

喺撚度求美國打救香港，但就不斷踩鳩香港嘢

你都幾好笑 講咗有人支持有人反對
唔鍾意又要你批準？共產黨上身呀？
一言堂全部鍾意港超好未？
都話港超世一 你快啲拎去打飛機啦屌

好彩而家有個康城

咁你唔睇咪唔撚睇囉，宜家係屌撚柒你做咁撚多柒頭皮嘢嚟透過踩港突顯自己把撚閉啲啊

我唔撚睇 唔撚鍾意講出嚟 又要你批准呀
屌你波台狗真係死癲狗嚟
郁啲就跳晒掣咬鳩人
我使閪踩港超嚟凸顯自己
你唔好ff咁多啦 打飛機啦你 谷精谷到上撚晒腦

你唔鐘意唔係問題
不過你話搞直播唔會有收視同何妖話港台冇人睇一樣咁on9
就算唔多但每場fb live都有一定數量觀眾支持

買世盃外梗係搵bet365

其實踩一樣野垃圾其實講緊事實點樣突顯自己？

老實講 如果係有收視嘅 cctvb一早播咗
使留俾atv嚟播

隻波台狗拎埋啲goodest logic嚟屌鳩人

點解大家都波台你高質過 迷上拿卡的本領 咁多?

超級外援係飛馬呀

我覺得自己是零.jpg

Transfermarkt身價：0

屌

好有理有據喎踩得

港足狗會唔開盤唔會搞得起，有得賭自然有人睇，有人睇自然多收入，多收入球員福利就會好，起碼唔洗係外面打多份工

條友講撚到老馮要支持港足

新加坡一早開左賭 根本冇咩改善

搞到隊嘢都破產仲唔係負身價

邊一句叫你一定要撐呀？你問緊你兩條生滋狗入嚟打句「港超算鳩數啦」代表你好撚高質啊？

新加坡個投注額同香港點比？

我真係好撚鍾意香港
（一放假就出國去旅行，喺香港放鬆唔到）

我真係好自豪

要移民

喂大佬 依家係你冇啦啦一入嚟 咩都唔講首先就話港超冇人睇 首先從來冇人講過港超有幾萬人等緊 有心入場都係支持返本地嘅運動員 有咩問題
然後又話港超算數 即係一次過屌埋班有心踢波 練習嘅足球員 包括代表香港比賽 以港隊/港人身份自豪嘅作球員
直播冇收視 事實係之前複賽都會有差唔多一萬人睇直播

從來冇人話港超係世界頂級聯賽 之後你就叫人哋繼續幻想港超係世界第一打飛機

咁 唔屌你屌邊個呀

重未打飛機呀傻閪波台狗？
谷撚到成腦精就快浸死你㗎啦
你最高質啦好未

好型，媾死女

屌你老母個臭閪 自己無知就話冇收視

啱啦 又多隻傻閪波台狗
繼續打飛機啦你老母個臭化閪

你睇研你幾撚賤骨頭，老母生你出嚟就係俾你入到嚟嬲屌

應該咁樣講,港超如果多人睇應該會好似馬超印尼超咁球場爆棚但係相信實力唔會高,俾人批評話廢其實的確冇錯
但係依家有幾個話唔可以鬧香港波垃圾,話就係踩港撚呢啲係咩道理嚟,北韓定係中共？

傻閪波台狗 你吠起上嚟嗰陣又癲又戇鳩

接觸都懶，一有位抽水就踩，真係好有道理喎

你都冇回應返我嘅問題然後講其他另一回事嘅嘢做乜？

講事實又打飛機呀？
事實就係有搞直播有收視
你自己玩jer仔就屈人打飛機

鬧有咩問題 你入過港超post 就知大家每場都會屌

但係 連睇都冇睇過 然後一嚟就留低句 港超算鳩數啦 咁算係點先

港足=condom

啱 港超收視好掂 直頭誇啦啦 滿唔滿意？

自己都未親身睇過 就話人哋係廢物 咁你又同未嚟過香港就話香港青年都係暴徒嘅大陸人有咩分別

唔係喎依家有幾個話鬧香港波垃圾就一定係踩港撚博出位忽然球迷
當然我唔知鬧嗰啲係咪為反而反啦

笑撚死 原來港超要收視好撚掂先可以存在
好心你算鳩數啦 定係要踩港超你先有辦法扯旗

樓主唔講狗皮論？

邊個講過鬧香港波垃圾一定係踩港撚
呢個post本來就係講有班人 把口話撐香港 之後又唔支持本地足球個堆 之後有人入嚟咁搶口
好難唔覺得佢係對號入座喎

想鬧本地波嘅 歡迎本地波踢緊個陣 無論係入場睇波定睇東網直播 都可以入嚟本地波個post一齊屌 我哋無任歡迎

香港人都唔撐香港波 咁邊個撐

點解咁講

廢就要執左去呢個邏輯真係世界級
咁我突然都覺得藍絲講得好啱
大陸十幾億人你小香港得幾百萬邊夠打 執左去變香港省好過喇

咁搶口嗰位巴打一定係睇通哂無出過去遊行示威

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

黑衫呀，入啦柒頭

2020-11-07 -- : -- 晉峰 vs 冠忠南區
菁英盃分組賽B組 元朗大球場 15:00 $80, $30

你條撚樣唔入場

好撚正呀屌

咁比都有嘅

希望羅神隊閪馬可以捱多幾年

呢個好笑

事實上真係有人留意本地波就當抗爭咗

有利用價值嗰陣咪撐下囉班死賤種

港足開賭先講

我好撚鍾意香港架，但香港波關我撚事咩
我好撚鍾意香港架，鍾意到要移民咋麻

其實都真係睇到有入過場同無入過場嘅分別

搵我

唔知點解咁多國家嘅人 (無論當地嘅成績好定壞) 都識得支持返本地嘅運動員 係香港人咁鍾意踩自己人

入場睇波收益入晒政府度 多數波台

大巴大巴摑到把把聲人地踩港師仲點答你

乜鳩呀

慢慢感染身邊啲fd入場吧 初初帶佢地睇港隊 之後慢慢都會睇埋港超了

因為廢就可以抹煞人哋進步嘅空間同機會
真心on9

收聲啦你
香港康文署球場

可能本來想留比拉美拿講 但佢好似忙緊

本地球迷舉hk is not China嘅時候佢地重係返緊支那玩

輕鬆啦對佢嚟講

有幾個話人鬧講垃圾嗰啲一定係唔知頭唔知路?
就算唔睇呢度平時都係啦,2018年10月之前試吓夠膽鬧戴偉浚垃圾..再睇返呢加夠膽讚戴偉浚..

本地球迷噓緊匪歌個陣 班友唔知喺邊呢

又想香港隊班球員勁(最好勁到贏支那就可以打飛機)
又要笑本地波廢
到香港球員肯跳出comfort zone去更高level聯賽支超效力又要屌人奶共
(講緊樂仔呢種無出黎護旗 肯踢港隊 為港隊出賽必定畀足100%拼勁)

其實唔入場睇都算
有冇必要踩 踩完對自己又有咩用
顯得識波左

咁都可以拉埋嚟講？

大家本身唔想咁多人鬧 支持佢 唔係因為佢好似美斯咁好波 係因為佢係香港少有可以外流嘅球員 大家希望佢學有所成 以後可以為港隊效力 所以希望大家係多啲鼓勵少啲批評

後來佢自己選擇做中國人 然後大家先反面 再去到上年加埋撐警嘅post 根本就冇可能會再撐佢

你唔撚睇咪唔好理囉 唔睇港超好威威

佢太小氧氣 就嚟窒息

馬會有得賭馬足包保大把人睇

要幾多粒啊，出聲啊

唔係斟酌應唔應該支持條木契
個問題係如果以前客觀地批評戴偉浚成班好似共產黨咁反鬧又話人係踩港撚,咩邏輯？
再對返依家試吓讚條矇眼仔一定俾人鬧真係幾諷刺

波台唔俾人講波 惡撚到

前面有巴打講得好啱
你唔支持 fine
但唔該唔好落井下石

歐陽耀冲同卓耀國都係啦

講左n次 好多人都唔撚中意香港 純粹睇唔過眼中共港共 就係為反而反(完全無問題)
所以你唔好假設所有人都認同「我真係好撚鍾意香港」

講番港波 無辦法 踢波搵唔到食 好多人屋企唔俾個細路踢波 限制左發展

利申：從來都唔留意 連「不了」都唔會講 因為唔存在於我世界內

樓主勁25 出賣左妙sir fb

百幾人就不至於 三五百點都有嘅

香港波不了？

你又吹大咗
港超平均入場都有九百、一千
好啲有二三千

雖然聯賽去到五六千扯紅旗都要數到去2017
過萬就一定要港隊亞冠了

所以點止10%呢⋯⋯香港個個球場都過萬座位咩

爆subway

首先搵個電視台做直播先啦
冇直播都整重播黎睇 等啲上班一族可以留意下

你咁講，其實香港成個體壇，唔係得足球，都冇人留意㗎啦。

除咗體育，就連新一代香港嘅歌手，作家嗰啲，都冇人識㗎啦。。。
其實香港人對任何野都冇乜興趣，唔係得足球

但講到有大型甚至國際性比賽，作為香港人，撐返自己國家隊好正常啫。最大因素都唔關波唔波事，而係身份認同同埋歸屬感

咁當然，如果人人都可以留意多啲足球實好嘅，但我自己完全唔識睇波踢波就好難留意嘅，唯有希望平時睇開其他國家波嘅人可以關心下啦

Who fucking cares

足總腐敗，班主洗黑錢，唔係將支持港足，放大到支持香港

其實港超開賭我覺得真係可以搞旺返個場
同埋睇下飛馬會唔會好似當年咁有心搞啦

Btw 樓上隻Samsung 打手吠撚柒完未

香港足球界有無邊個出聲講過野？
唔知 真心想問
有既會想去支持下

好耐之前淨係見過話有狗踢定藍絲咁

其實自己鍾意邊樣野都可以留意下本土嗰班 鍾意文字咪睇下作家 鍾意音樂唔止主流 都有好多好好嘅地下音樂人

如果連自己文化都冇就好難講咩獨立

明明推廣

大撚把 有新聞嘅搵下足球員入波之後 做五一手勢嘅
冇新聞報嘅都可以睇下佢地ig facebook平時講咩

地下音樂人好多人撐其實

但同時 都好撚多 奶共既「香港隊」「音樂人」
果啲你撐埋我果份

但實際上 音樂界 你奶共都重大把人聽
有啲反而就真係重好地下

大球場坐4萬人,10% 4千喎,有撚咩 你小學數學0分?

龍門繼續搬啦

仲有梁冠聰 許嘉樂 羅港威 一大堆

等睇一陣又話經費紅乜乜柒不了

問得好 正正係今日出嘅

From: 梁冠聰fb

想問下今年有邊場波擺大球場?

真心唔知咪解到佢知

邊個踢港超出過聲唔知
有狗踢港甲就知

香港飛馬嘅主場

咩料呀m子 今年邊度黎隻香港飛馬

認真講 因為我個人唔係睇開足球 所以唔知
但如果想多人留意 多人撐
多啲宣傳呢點啦

呢啲真正既香港運動員無得唔撐啦

其實仲有好多 但大家本身唔睇自然冇咩新聞去報 or even 傳媒刻意唔去報

老老實實 香港運動員都受制於教練/再對上嘅壓力
足球員都仲話有得踢下港超職業聯賽
跑步跳遠游水跳高果啲 實在唔可以咁出位去撐
唔出聲護旗已經好好啦

你唔好交稅啊咁
定係你做庇護工場唔使交

我就好撚肯定有好多本地波入場人數係無10% 既
佢就講撚到每場都肯撚定有10%, 唔知就亂咁踩正柒頭
抵俾我屌柒啦

我成日都講，最諷刺嘅係唔計東方日報，報得最多本地波嘅就係01，甚至大公文匯對香港波嘅報道都貼過蘋果，講經咩

啲人撈亂戴偉浚個下好笑

咁啱01體育班人係港足fans

東網有直播
可以搵我撐本地波fb page

幾撚時講場場過啊？你要捉我字塞嘅冇所謂啦，但你咪自己去睇下傑志東方呢啲過唔過10%囉好撚肯定好撚肯定。同埋都係嗰句啦，成撚日話冇人睇冇人睇，你睇埋一份嘅咪已經多你一個囉。

其實係調返轉01燒錢報本地文化嘢先咁多記者去01做

除咗大球場一定場場過10%
旺角場6600座位左右 咁平均都一定過600
其他運動場畀盡3000-4000
港超波每場300 up都實有

2020-01-16 港超聯 香港飛馬 0:3 傑志 香港大球場
2020係唔係今年
定係你想講今季

今季 sorry

備注：大公文匯講香港波接近係每日一篇

你打段野都前後矛盾啦大佬
第一句就場場過
第二句就平均都一定過
兩回事黎喎
仲要大球場又唔計, 不如落雨又唔計啦
港超唔只球賽水準低, 球迷質數一樣,走先

咁你睇開咩高質波呀？

足球文青
5月28日 ·
社會嘅氣氛，
令我連香港隊好似都無咩心情關注，
但而家唔關注，我都唔知有無一日，
會連香港隊都失去。
明白嘅，天琦名言:「黎明前嘅黑暗，係最撚黑暗嘅。」
今日就係黑暗時代嘅序幕。
由而家開始，我哋更要盡力守住內心嚮往、珍惜嘅一切事物，因為縱使極權可以奴役人嘅軀殼，但唔可能動搖人心底真實嘅信念。
「鳳鳥復興，漢英昇平」；
毋忘銀牌上先輩嘅訓勉，捱得到重光者勝。
我哋，香港人，
一定會贏。
#願榮光歸香港
#pride_of_our_nation
#心中只有一隊國家隊

就算疫情過咗，世界格局都肯定從此變天，生活環境一定會有改變，再諗翻往日，每逢週末可以輕輕鬆鬆咁入場睇垃圾波，真係一種幸福。

Cctoy:港超藍架 不了

【港足日與夜．顏樂楓】球員的自我修養 黑白分明 緊守核心價值

睇唔起香港足球咪直接承認囉搵咁多藉口把撚，喺反送中前香港人對香港足球嘅態度咪又係一樣

1.冰島越少人越易推廣
2.冰島較易遇到朋友從事足球行業，大家都認識，所以多人入埸支持。
3. 搵唔搵到食？

好多嘢都係由上而下咁影響，香港冇咩大財團支持足球發展，唔夠高質教練，就冇高質球員，就冇人想睇。冇人睇，就冇財團俾錢落去搞足球。
唔好講足球或者其他運動，本土電影都萎縮緊啦。要怪就怪香港政府造成咁唔友善嘅城市出嚟啦。

難道黑人音樂當初又有美國政府支持？你可以blame政府，因為政府真係閪嘅，但問題係係咪政府唔support，香港人就要再踩多兩腳先？

佢住長沙灣，黃洋都好似係，佢地係街或係黨鐵，睇落又真係冇人認得佢地
又可能好似我咁認到都冇覺得特別啦

冇踩，我只係想講要搵個方法吸引人睇。
或者呢個po係可以call到人去睇。

但係如果次次開po先叫得到人，好似例行工事咁，咁長遠都唔係辦法。

香港工時長，有時間休息可能去咗瞓or hea 打機 睇netflix。 本地電影都冇時間支持啦。 我都想香港足球搞到好似台灣棒球咁。

但有咩計先？

大球場一季打既賽事佔全部賽事幾多先
同埋旺角場平均過600意思係每場都肯定600 up
呢到當我形容得差

但你講到"好肯定有好多本地波入場人數係無10%"
你有冇數據先
我唔知你由邊季開始講
會唔會講到十鳩幾年前冰河時期
但我好肯定港超成立後近四五季都冇一季會係呢個情況

自己冇做research畀人反駁又唔認數
又畀唔到數據出黎支持自己講法就鬧人低質
你呢種人先係最低質

有啲人好撚好笑
口講好撚鐘意香港呀
但係連本地文化都唔撚支持
唔好淨係講本地波
廣東歌都係一鳩樣
自己唔聽都算重要加把口笑返聽既人轉頭
"廣東歌有人聽既咩?"
"咁難聽有咩好聽"
"成班奶共歌手有咩好聽"
但事實係有好多唔奶共歌手出好多高質既廣東歌
只係個班人根本睇唔到我唔知我唔見

將廣東歌換做本地波已經差唔多情況

本地波重離譜啦 一堆人為左外國國家隊搭飛機去睇都肯
入場睇港隊？不了

咁都唔撚明個分別
你唔入場睇波會餓死你全家咩
弱智

Wangoek_hk ，屌你老母，成句野照抄落自己IG

咁你唔交稅都唔會餓死你全家啦
唔係要反政府咩？
做乜飲東江水啊？
知唔知入邊有幾多錢會俾咗大陸呀
記得淨係買樽裝水飲啦on9仔

唔係屌你，只係覺得政府唔支持真係唔係藉口嚟

報紙嚟講大公文匯算高質

喂覆下人啦

神經病 將D強制性既野歸納去
你有選擇同無選擇既分別呀撚屌

仲有得D中共狗會成日提咩東江水
你以為香港人想買咁撚柒貴既水咩

入唔入場 有得選擇
但庇護工場你就冇得選擇
因為以你智商一定入硬

你可以去幫習近平含撚拎5毛

難聽啲講 香港係唔需要運動員
不過有就一定支持到底

講唔過去就叫人5毛
乜庇護工場今日放假？
叫人唔好入場因為唔想俾錢政府
但就乖乖地交稅
睇嚟你先係最保皇嗰個

咁你咪講緊同一種野囉弱智
你入場直頭係主動比錢政府
你係咪同我一樣反對佢地入場架

問緊你係咪想做你講既保皇呀 屌你老母弱智

職業球會但冇自己主場…

我絕對唔會懷疑你D5毛點解咁撚廢物

我淨係知有個庇護工場出嚟嘅傻仔講唔過人淨係話入5毛
完全同啲支那仔講嘢冇分別 你見從來冇人正評你啱啱講過嘅嘢 就知咩事啦

屌你幾歲呀 仲要有人正評你先覺得係岩定錯
你都係死返入老母個閪入面啦

所以石門場真係得来不易
可能過幾年起第二期居屋就收皮⋯⋯

嬲到三個reply

冇計架，鬼叫你地屎波咩

我唔睇足球
要唔要怪埋一份

先唔講好唔好波啦
你做得傳媒最基本都要識班球員掛？

人地當海報事件時事新聞黎報者，港聞記者撚識你香港球員咩

弱智仔係咁 講中咗即刻爆seed

香港有波咩

我夠想問你老母點解要生你啦
咁能多問題

人地日本 南韓 足球 好心好好反省下自己 講緊足總

寫都懶，學人開page

近代最佳中場叫屎波。。。

同啲阿伯一路吹奏以前啲球員幾勁
但係問佢最近幾時睇過香港波 又答唔出

有乜分別

其實氣氛幾好㗎
早幾年冇工返試過入場睇過幾場 本地波 同埋其實都好投入

講真我有留意開本地波，種種原因影響之下，其實唔怪得局外人唔撐場甚至落井下石...

喂大佬，某啲賽事係講緊免費都未必坐得爆呀

拎獎咪痴埋黎話
好勁 政府冇支援都有好成績 香港運動員唔係垃圾

其實呢班撚樣咪同霍震霆嗰啲一鳩樣

近代最佳中場咁巴閉，去左巴塞頂替沙維既空缺未？

香港本身唔係一個國家，本身好多人唔會有一種對國家，或自己地方嘅特別感情，歸屬感喺到。

近年香港本土主義冒起，香港隊嘅比賽開始儲到少少固定球迷。

打溜香港。。。

我認為，睇唔睇，有冇興趣，係好個人，有啲人睇波，純粹為娛樂，消閒，會以水平行先。有啲人睇波會有其他原因，唔一定以觀賞性行先。

但唔使吓吓就踩咗先。

「我好撚鍾意香港」，其實只係其中一個口號嚟，有啲人，唔一定好撚鍾意香港。不過睇得香港本地波嗰班，應該都真係幾撚鍾意香港，咁嘅閪波都咁上心，又走去爬圍欄爬山睇。

得罪講句 港超真係不堪入目
間唔中有啲網直播下都會睇一陣，但次次都睇到好辛苦因爲真係太屎
要技術冇技術 要組織冇組織 要章法冇章發 要體能冇體能
唔好成賴咩冇資源乜乜77，屎波就係屎波，大把窮閪非洲南美國家得塊爛地啲人鞋都冇得著 咪又出咁多球星
見到你班港超怨婦成日呻冇support就燥 足球本身就係商業運動
舉個例，點解係外國啲女足同男足係待遇同支援上差咁遠呀？咪就係因為相比下弱有欠觀賞性，冇人睇冇人買野咯，咪冇人放太多資源落去囉。
港超一樣道理，觀賞性低嘅踢法，參次嘅技術又冇成績交到出黎，自不然就小人睇，就會冇商業價值，冇人投放資源冇人關心囉
所以唔好成日怨 認自己屎波要求多真係咁難？

其實總會有一啲人走入去香港足球嘅topic入面踩香港足球，不過現時情況已經比冰河期好少少，冰河期嗰陣，香港足球處於一個極為兜踎嘅地位，嗰陣社會氣氛唔太好，好多人好有壓力，又冇地方出氣，有啲人會選擇去踩低一啲嘢去平衡吓自己嘅心理，香港足球係其一“目標”。

出現情況，我覺得冇咩出奇，香港本質上冇乜大改變，總會有呢啲人出現，以前見一個踩場者屌一個，而家？我冇咗呢個動力，如果可以屌撚到佢閪迷迷撚到入撚埋場，墜落閪波地獄，星期一去石硤尾睇五人波，星期二去北區睇青年聯賽，星期三去九龍灣睇預備組，星期四去屯門睇女足，星期五六睇港超，星期日睇丙組，人生只有港足，咁就值得嘅。

應該講出樓主心聲

原來Shamesung 狗黎

香港，本身地方又細，又冇特別嘅文化色彩，歸屬感，認同感不足，大部分香港人睇波，係以水平行先，又冇額外影響足球嘅社會文化因素影響。

要拉返客仔入場，最現實，都係要搞返好個比賽水平先。呢嗰年經嚟。

但我又覺得水平唔算十分低，還可以接受，可能平時睇太多鳩撚到仆街嘅波，睇完東帝汶聯賽巨戰，賓菲加對士砵亭之後，再睇南區對愉園，哇！好撚勁呀！不過係節奏慢啲。

班老野成日吹到以前幾勁幾勁雖然7、80年代香港隊實力都算亞洲二線，但係兩次世界盃外圍賽晉級對亞洲一線、同級球隊就瀨曬屎雖然依家呢代球員普遍技術基本功比唔上70-90年代嘅球員，但係體能一定比以前啲球員好

發覺2014 FIFA World Cup qualification - AFC First Round -AFC Second Round，唔少亞洲國家嘅球迷都盲撐佢哋自己嘅國家代表隊，好彩，我哋香港嘅球迷係最清醒。

也門 0-0 伊拉克(1,500)
呢場最撚戇鳩嘅，喺阿聯酋中立場打都有1,500人去睇，阿聯酋佬食飽飯冇屎屙？，唔撚關你事都入去睇，唔止盲撐，仲係盲睇。

中國 7-2 老撾(13,500)
老撾 1-6 中國(13,000)

老撾人又係戇鳩，屌你首回合輸成7球已經冇撚希望啦，次回合仲有13,000個戇鳩走入去做乜柒？老撾足球仲垃圾過香港咁撚多，支持嚟把鳩？嚴重盲撐。

科威特 3-0 菲律賓(20,000)
菲律賓 1-2 科威特(13,000)

屌你，菲律賓都係戇鳩，首回合輸3球，次回合仲有13,000個戇鳩入場，睇住自己國家輸好開心呀？嚴重盲撐，不知所謂！

阿曼 3-0 緬甸(6,300)
緬甸 0-2 阿曼(30,000)

首回合輸3球，次回合30,000兼超載，明知輸硬，入去把鳩咩？昂山素鳩拎住枝槍叫你入㗎？

伊朗 4-0 馬爾代夫(20,195 )
馬爾代夫 0-1 伊朗(9,000)

食撚屎啦馬爾代夫人，你呢個小國得30萬人，攪乜鳩足球？首回合輸4球，次回合夠撚膽死全場爆滿9千人湧入去，仲唔係嚴重盲撐？

土庫曼 1-1 印尼(7,500)
印尼 4-3 土庫曼(88,000)
印尼人真係生蕃嚟，一張飛炒到成千港紙，88,000個位爆滿，仲有幾千人冇飛想衝入去，留返啲錢叫雞好過啦，印尼足球多人睇又點，垃撚圾。

約旦 9-0 尼泊爾(17,000)
尼泊爾 1-1 約旦(20,000)

唉，唔識點形容，輸9球，嚴重冇希望， 點解次回合尼泊爾主場仲要爆棚？ 好心你哋班尼泊爾人醒下啦，自己足球廢到無倫仲走去支持，係咪隊大麻隊到傻鳩咗？

沙特阿拉伯 3-0 香港(20,354)
香港 0-5 沙特阿拉拍(1,402 )

都係香港人最醒，咁撚屎嘅足球，支持來把撚咩！ 冇政治原因，睇嚟把撚咩！屌你老母，呢1402人係咪香港人嚟？

香港足球，喺7 80年代，最叻主要係因為最早有職業聯賽，但國家隊層面，唔係話十分強。每個老嘢都喜歡想當年，回憶美好之時，到你老咗可能都一樣，到時你70，會同嗰孫講：「 以前呀，我嗰年代仲有香港隊㗎，即係依家叫深港市隊...」。
當一個年代結束，下一個年代嘅人，睇法又會唔同。有00年出生嘅球迷話鄭兆聰和仔金毛倫仲有踢嘅年代，香港隊幾勁，我正係處於嗰個年代，我覺得，勁條撚咩，勁就唔會畀印尼掃走， 勁就唔會友賽新加坡都打成55個。

講起亞視末代最有意義嘅節目，就係港超直播及錄播，因為預算問題，亞視喺製作方面比較簡陋，曾經一機走天涯，甚至出現完場後旁述未講完就上字幕bye bye嘅情況，不過亞視始終係免費台，部分比賽有一點收視，即係6萬幾人收睇，比東網直播，覆蓋嘅人數多好多。

我真係試過喺小巴聽到兩個阿叔喺到講話後日亞視有播標準流浪對南華，其實亞視都仲有一批上年紀嘅客仔，我屋企人都係亞視支持者，從來都係長開亞視嗰隻。

由於部分港超比賽直播收視高達一點，我曾經幻想過，亞視應該要將所有節目港超化，先可以拯救亞視脫苦海。

6:00 根蹤港超及港超早晨（S）

8:30 生活港超中及港超怒看（S）

9:30 港超時尚坊（S）

10:00 港超聯合體及港超在香港（S）

11:30 港超之聲（S）（粵／國麗音）

11:55 港超 2014港超先生競選總決賽前奏（S）

12:00 港超每日一波及魅動港超（S）

12:20 港超全接觸及港超今日

12:30 十二點半港超新聞及港超報告（S）

12:50 港超 2014港超先生競選總決賽前奏（S）(重播)

1:50 垃垃洗髮液特約 滅癌獻愛心報母恩弘大愛祝福港超大會（S）

3:50 港超每日一波（S）

4:00 港超這一班（周六版）

4:30 極上港超會

5:30 港超粵曲會知音

6:00 六點鐘港超新聞（S）

6:40 港超故事及港超報告（S）

6:50 七百萬人的港超（S）

7:00 窗外有港超（S）

8:00 足球狂熱港超聯：和富大埔對太陽飛馬（現場直播）

9:30 六合彩

9:35 足球狂熱港超聯：和富大埔對太陽飛馬（現場直播）

9:45 高志超微博

10:45 Hot kong chiu

11:00 港超追擊（S）

11:33 港超今日

11:35 夜間港超新聞及港超過人

00:30 Ken哥踢館(M 成年觀眾)

1:35 足球狂熱港超聯：和富大埔對太陽飛馬(重播)

3:25 足球狂熱港超聯：和富大埔對太陽飛馬(無旁述原始版)

唔係真係咁屎姐，你睇開英超就話姐
但我覺得你睇過美職都係咁上下levels

香港波水平低係事實，不過香港波有嘅嘢，外國波未必有，例如距離感，親切感，吸引之處係呢啲，睇自己陀地嘅波，感覺都係獨一無二。

港超唔啱，可以試吓港甲、乙丙組先，免費入場，有時超級好睇及好玩，有球員場邊打交，可以扮職員去打埋一份，好close㗎，同球員距離近到可以打茄輪，我推薦過兩位朋友睇丙組聯賽， 佢哋都話非常精彩，下次再睇，一定call埋全家去睇，不過成日whatsapp唔得閒理我，應該好忙。

屎唔屎，有幾屎，好個人，睇吓佢把尺點度法，同埋用咩原因去睇，有冇帶有其他因素，例如民族情感，陀地情意，都有影響。

我有幾嗰方法，可以令到一位球迷，快速接受港超。

帶佢睇丙組下游波，推薦佢睇多啲不丹(下游為佳)、汶萊、關島、北馬、 美屬薩摩亞聯賽live，好快，再睇返港超，哇！超級高汁啊。

其實水平就算唔高都冇乜所謂 但硬係聽到有啲球員賴呢樣賴嗰樣就真係睇唔過眼
情況有好似一個成日考試唔合格嘅學生不停怨父母冇比錢佢補習又話比人睇唔起咁，明明件事係有可能自己做好，但成日拎啲籍口黎為自己成績差黎做擋戰牌

有得賭啲阿叔阿伯就會入場睇
係香港政府懶清高set埋啲濕鳩例黎打壓足球

點解會差過人哋有好多原因， 可以寫到有一本書咁厚嘅研究。本身質素，體格外，仲同本身香港環境及競爭力相關。

13哥開暴走模式

有得賭先講啦

講真你唔睇港超都算啦
但連港隊都要踩都唔撚睇既就反省下自己係咪真係好撚鍾意香港

13哥都嬲了

睇得香港波都係弱撚智 仲要屌人唔撐 踢到屎咁老馮撐係咩
之後就討論有雞先家雞蛋先 唔撐就搞成咁
又身份勒索香港人唔撐香港波

啱啊，球員都唔識多過一隊，每隊踢法又唔知，又可以一句劈埋嚟話人地垃圾所以自己先唔睇

本身係河水不犯井水，你有你睇優良波，我有我睇垃圾波，不過好多時係先聊者賤，你搞我我咪搞返你自衛。

所以我一早對香港人放棄
口講就黃/撐本土

投共起碼有利益先

好多波真係免費都冇人去睇，2014年，我睇咗一場超好睇嘅丙組聯賽，電訊對油尖旺，有搞笑、驚險場面，節奏明快，又帶有本土文化色彩，可惜入場人數只有我一人。

唯有安慰自己，一個人租咗成嗰看台。

我識有波友成日話想睇香港聯賽，不過佢話收80，百幾太貴，有一次我咪去葵芳揾佢，順便帶佢去佢樓下睇丙組聯賽，場波係荃灣對大聯盟， 嫌貴呀嘛，呢啲低組別免費波， 都係香港聯賽啫 ，睇到你驚都得，嚇到佢標屎呀！ 半場佢去咗廁所之後冇再出現過喇。

從來都唔係屌啲人唔撐
鐘意睇咩波係自己既事
屌既係個啲自己唔睇又要屌睇本地波既人

即係你呢種撚樣呀
唔睇咪唔睇囉
點解要屌睇既人係弱智?
你睇開咩波咁高智商咁把炮呀

香港人，功利主義者多，一啲冇成積弱雞同冇任何價值嘅嘢係唔會行埋去嘅，呢啲咁嘅人，喺香港四圍都係，係社會所謂主流，所以仲沉醉喺又廢又冇勢嘅香港本地波生活嘅人，會被好多所謂主流分子認定為有問題。

不過真係幾撚弱智吓，咁嘅閪波都睇，我都睇咗呢啲鳩波廿年，但好不幸未有白卡，你話係咪好唔公平？

香港人=支那種

唔好咁
人地要做埋呢啲柒野黎搵存在感

愛隊打決賽但過海都嫌遠嗰個收皮先

主要係想講有啲人羨慕外國點樣點樣抱怨香港點解做唔到
但一叫你身體力行做少少野就屌晒老母咁

唐文

for cctai

同意
同你諗法一樣
有人中意睇咪去睇囉
我都唔會阻止
只係我無興趣姐
就算10蚊張飛我都唔會入場
佢贏咗波我亦都唔會開心左

個league執柒左佢啦 有人睇㗎咩？

講到一個港超的球員都當你贏

頭先先係石門見到佢成家

今日

相信呢啲應該係人嚟。

洗乜理班cctai細蚊仔

影到我

你唔識係咪代表香港其他人一定唔識？咁你唔識咪唔識冇問題，正如你叫我up甲一嘅球員我都up唔出，但喺度咁撚威講出口，好proud of自己嘅無知？

真係一個都唔識
同埋咩係甲一？
香港唔係只得港超咩

咁你唔識咪唔識，留句咁嘅comment係咪想話樓主同你一樣唔識？

最簡單 了解下幾間大會 例如 東方 理文 傑志
各自嘅踢法 睇下精華都好呀

其實訓練日漸科學化 每日載住GPS操 再加上有超級外援 質素絕對無想像中咁差

把口話好撚鐘意香港但本地文化都唔撐 2047可能連港超都唔俾你開

以前都有睇 仲成日睇大埔同南華
但發生左足總挽留南華事件就無再睇

我覺得真係冇咩所謂，真係唔係個個都睇波，但就真係唔好睇都未睇過就話人垃圾，又話香港冇人踢波啦

開賭未
唔開賭無得搞

老老豆豆你一開賭 我包佢一定得

南華降班俾人挽留係0506
大埔升班係0607

有咩問題

sor冇野第一句睇錯左啲野

香港人都唔支持香港足球 垃圾

你on9
無啦啦引咩戰
不嬲都係屌有班柒碌無睇又要跟風踩

熱狗有邊樣唔屌
樣樣都驚不如樣樣都唔好做

好記南華喺決定性嗰場對公民嘅比賽，突然間多咗成倍人入場，證明香港波唔係完全WFC冇人理，球迷係會有，但只係佢哋未必會成日入場。

挽留呢樣嘢，我都估到，本身升降制，形同虛設，香港足球嗰個包皮環境，會咁樣玩，都理解。

屌咪屌有咩問題 驚畫面唔靚？

開賭唔一定刺激入場人數，因為現時賭，可以唔使入場，一機就可以走天下。我有好賭嘅同事，賭咗十年馬，只係入過一次馬場。我問佢，如果香港本土波合法投注，你會唔會玩吓？佢話一定會，不過佢話十蚊入場費先會入場，八十不了。

合法化後，最大得益，相信係收入多咗，有錢去搞吓青訓呢樣嗰樣，不過都要望吓，內部係咪腐敗不堪。

你全家生癌啦
自己入黎鳩吠成碌柒咁

上次你屌人恐懼撚都夠on9
今次直頭無邏輯咁鳩屌

最撚憎孫奶謙呢條撚屌
個名都柒過人,又同我是酸奶君同一家族
仲係黑腳,踢親邊隊都消失於港超
返去飲酸奶啦

賭但80都唔肯比

足總個班哂鳩氣啦 唔係留意開香港波
根本好小渠道會知道有咩波踢
你想人入場睇你都要推廣宣傳下
其實而家香港仲有幾多隊波

呢樣真
未睇過本地波都一樣可以唔使理據咁鳩屌
正如我話你老母做雞生花柳老豆早死條屍仲要畀屍蟲咬
都唔使識你老豆老母先講得出架嘛

我雖然唔認同你立場
但我誓死保衛你鳩屌嘅權利

會吸引啲可以買老人飛嘅阿伯，但如果80，100，呢嗰價對於要買成人飛嘅外客，係比較高，況且投注可以隨時隨地，坐喺茶記涼冷氣篤電話對佢哋嚟講可能仲爽皮，反正賭波嘅人，只係要結果，未必享受所謂過程，嗰80可能拎去投注好過。

上一次有現場觀眾的本地球賽已經是1月19日在斧山道運動場上演的港超聯，由愉園迎戰已退賽的佳聯元朗，蕭先生當時亦是座上客之一。他自言以往只觀看歐洲球賽，但近年希望支持不同本地文化，遂開始入場睇波。近日有網民在Facebook對本地球賽重開觀眾席的新聞冷言冷語，蕭先生坦言看在眼裡也不是味兒：「大家又說自己愛香港，但就算你對本地足球沒有興趣都不用說這些說話。現在有人肯投資本地足球都珍貴，大家都是很努力的有心人，所以就算不支持也不用『踩』。」

李健和好似仲有踢緊

「大家又說自己愛香港，但就算你對本地足球沒有興趣都不用說這些說話。現在有人肯投資本地足球都珍貴，大家都是很努力的有心人，所以就算不支持也不用『踩』。」